有蚊由門隙飛入黎 可以點防止啲仆街蚊？

已經裝左蚊網同開冷氣都無用
隔日就比蚊針醒，我就快痴線啦

開冷氣

噴香矛油

開左啦 都係比蚊針醒

開冷氣 保持氣溫20度以下
食維他命B 啲蚊會驚維他命B嗰隻味
保持個人乾淨 啲蚊偏向針啲污糟有細菌嘅人

朝早開大隻窗 黃昏閂窗
少啲深色嘅嘢 蚊最鍾意係黑色嘢上面停留